葵涌邨人要小心！！！！

岩岩搭lift
有個紫色上衣男人揸住把長刀
口upup鬧示威者阻住佢揾錢
大家發夢今日要小心安全！
圖系我snapchat比個fd，再叫佢cap低

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

又出刀手？！

嘩痴撚線
小心D

葵涌邨巴打小心

已經廣傳

嚇死
仲要著全黑
得我同佢系一部lift

大家今日發夢要小心啲

咩位置

百合葵樓

Be safe and water

葵涌邨特別多顛佬

推

push

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

出到黎先換衫
大把商場
人多先安全

1318 暫時唔見

無gear出緊去遊行